周街都有人講最近股市好掂 但自己得3,4%帳面利潤

渣ga